free ride左3年 你問我答

平時要番工咁撚忙 邊得閒同你做group project
同大家講下點free ride 先
事前準備: 要同d無乜朋友既毒撚一組
咁你既氣場已經食住佢 就算你free ride 左
毒撚無朋友 無資格無能力去唱你
過程: 傾project個陣例牌早少少到，但同時早好多走 d人就會覺得你有出現 但唔得閒都照黎 會好感激你
到分工個陣你係個group到話 我做邊都ok 但結論同開頭係我強項咁
最好揀d全世界交晒貨你先有得開工既位
到組員交晒 你私底下wtsapp問一兩個毒撚應該點做好
之後copy 晒d野 交d垃圾出去 自己繼續番工溝女
組員屌你交垃圾 你唔洗理 你話 大家構思唔同 但我容許你改我個part
之後 present 個陣 自信 淡定 好似你做隊長咁
到時無人信你係free ride
我每一個group project 用既時間都唔會多過3個鐘
大家有咩問題可以問我

你男定女？

清好波

有時我都覺得自己幾男人

好撚仆街
但我鍾意

見到d隊友敢怒不敢言就係我既榮耀
當幫佢地上社會既一課

讀埋曬D垃圾大學先冇policy counter freeride

free ride 功力低既人先會比呢d招數 counter 到

同我一組只想寫開頭結尾？
free ride 都未做到 就同你88 左la

繼續free ride 理撚得你

Ho ball ching

用左3個鐘都叫free ride

樓主好球

屌 講到幾撚勁幾撚勁咁

呀媽咪哥我頭兩年都同一條毒撚同組 每個project 我都淨留低左個名

其實冇乜project 我係要做超過3個鐘
樓主 free ride 完同我 carry 哂全 team 係冇分別😂

讀書讀到咁就咪撚啦
覺得自己仔叻?
自欺欺人成世呃飯食

On9
我私底下同組員聯名同professior講
已成功令4個free rider 0分
Whatsapp有哂對話記錄
十問九唔應 自訂deadline到都冇野交
仲撚洗理你？
Fyp我都foul撚走左個垃圾free rider
然而到最後一刻佢都以為份report有落佢名

Ching ho ball

笑死
真正既free rider 係係wtsapp上足水

用左一個鐘諗present d稿
一個鐘開會
一個鐘打字
差唔多了

老實人？
真可憐